灣仔駱克道 菲林明道 有大量狗

係金鐘果邊唔好入呢兩條街

小心狗夾擊

push

唔好再入呢兩邊

屌 捉撚哂

唔好行去告士打道方向

各區朋友落街行下，撚下狗，幫手分散狗力。